大家要人幫手會先講唔該定幫完先講？

例如叫侍應拎辣椒醬
成日見人等啲醬送到黎先講唔該
感覺好似講先會蝕底咗

以前屋企人教要先講唔該
係咪唔同家庭唔同教法

會先講唔該
等人幫完先講

前後都講

洗撚分咁細咩

有時聽到好倔 好似對住屋企個工人咁
拎完講唔該又吹佢唔漲

講多句又唔會蝕底 使唔使計住

有講咪得 有乜所謂